做文員，太靚仔俾女望撚住晒

不習慣

,

冇圖你講乜都得啦

.

會唔會係話你新仔做撚錯曬
想屌你又唔係，唔屌又唔係就望下你
等你醒

你兔唇都靚仔，全世界冇樣衰。

女 行過就望行過就望

你係靚仔就唔會仲做緊毒撚啦

仆街 笑撚死

係咪返工個陣踩到人？道歉啦！女人好小氣架

8兩金好靚仔

至少八兩金冇兔唇

八兩金都靚仔過樓主

金城武兔唇都是型

不如你post你個樣上嚟睇睇

又係你

太樣衰都會比人望架 尤其係你有個兔唇閪嘴

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係連登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........